全力支持所有議員留任，人地一招你地成班鬼打鬼

攬炒派
多隻香爐多隻鬼，政府每月支出會更多，資源被分薄，成功減少政府財政

歐美派
留任議員做人做鬼有眼睇,係鬼就會封殺你

泛民/中立/移民派
留任議員繼續為人民服務! 其實真係WFC

支持政府派
增加議會表面認受性，為香港出一分力

愛國愛黨派
釣魚捉害蟲，一釣一堆上，捉鬼話咁易

我點睇留任實際效果都比唔留好，都唔明你地成堆人討論d咩